忍牙fred條廢鳩好能耐

躝啦吊你老母

我男朋友唔識睇波都係咁話呢個黑人咁廢

唔識向前傳波

岩岩黎個時仲吹到吊打法賓奴

係中場行行企企我老母都識

牙Fred第一場就正選
法賓奴坐半季先有

比對面個小朋友M Longstaff 撚狗咁撚

淨係得班師奶fans跟出跟入

屌 全撚部一鳩樣啦 成班廢柴仲可以咁高薪 屌你老母從此不買曼聯波衫供養呢班垃圾柒頭

條友真係垃圾 靠佢都搓唔到上前面 又斷攬

究竟要搵幾多人黎先釋放到普巴

On99